夏天來了 望到自己堆肥肉都唔開胃

但我聽日食放題

懂

已閱

肥先正

樓上班人唔識嘢

屎忽好彈手

Ok

前日食完

其實我好細食

圖

我都係
但好易肥

岩，成堆垃圾

著長袖

我要做下任欣宜

一坐落去個馬桶彈開咗

死肥閪

大家咁話